點解無人發明有氣豆漿

岩岩試左將sparkling water 溝豆腐
幾好飲

留名睇樓主發達

點解無人發明有氣老火湯

試過用有汽礦泉水沖冷泡茶

難飲到仆街

有氣火鍋都唔錯

飲完一杯有汽又有豆嘅嘢已經飽哂，邊有餐廳肯整
利申：9up

凍檸有汽蜜味有機豆漿

好似有人出過有汽涼茶

on9 , 講左條財路出嚟

2019年
港女至愛 有氣豆漿
想知邊到有得賣？
請留言 小遍會pm你

而家去申請有氣condom專利
發達大計

Sparkling豆腐花

不知再加啲芋圓/珍珠落去
再順便mix 紫薯、紅豆 三色

Carbonic Acid + Protein = ?
基本化學

超邪惡超癮世

THX樓主
岩先同上頭講左條橋
即刻批左準備將件產品上市
仲升左我職 唔洗休了

有氣珍珠奶茶

其實豆漿有氣飲先正
你見人煲豆漿會括走面個浸
自己飲

就好似賣魚賣豬肉, 最正個部位留返自己食一樣

喺靜岡飲過有汽嘅綠茶
諗住日本野難飲極有限
都係難飲到仆街

我前排都係到諗
用有氣汽水溝奶粉會點

我見到HKTV MALL有有汽涼茶賣

豆漿粉+疏打水